Je complète les définitions~:
\begin{enumerate}
  \item Le disque de centre $F$ et de rayon $5\,\text{cm}$ est l'ensemble \textcolor{colorSec}{de TOUS les points situés à une longueur inférieure à $5\,\text{cm}$ du point $F$.}
  \item Le cercle de centre $E$ et de rayon $11\,\text{cm}$ est l'ensemble \textcolor{colorSec}{de TOUS les points situés à une longueur $11\,\text{cm}$ du point $E$.}
  \item Le mileu $A$ du segment $[MN]$ est le point \textcolor{colorSec}{du segment situé à la même longueur des extrémité $M$ et $N$.}
\end{enumerate}